BUT I CRUMBLE COMPLETELY WHEN YOU CRY

It seems like once again you've had to greet me with goodbye

其實好聽個位係邊
利申am fans
certain romance >>>>|>>>||>>>>>>>>|>>505

前面鋪排儲起個情緒，後面一野爆發曬出黎
不過前面個節奏係冇咁有趣既

no buses >>>>>>>>>505

505 追擊手

no buses 世一

但都係好想睇live 聽到505呢個位fing頭

都真 Am 除咗505 album 入面啲歌可以fing 下， 其他都好似唔太fing 得

有無聽 TLSP, Bourne Identity 好l jeng !!!!!

一睇到個標題心口好似俾人鍾左鎚咁

冇
有冇 cornerstone 同 Fluorescent Adolescent 咁好聽先

borne idrntuty 要聽下啦， 不過有d 似TBNHC 個種feel

最撚鐘意Fluorescent Adolescent

每次聽 起碼聽一個星期先悶

I’m going back to 505